連狗做野唔洗你教

del完個post乾手淨腳

一句 i am not the content management team
當回應左